是咁的，準備送花比人

到底點開口叫佢出黎好

喂 出黎收野啦

你個名

而家先問會唔會遲左啲
人地同完仔仔食飯番左屋企喇

唔會掛 應該冇出到街ga

情人節送花表白真係好博
Anyway,你地平時有冇傾開計？

純碎想送
冇打算表白 但唔知點開口叫佢出黎姐

其實冇分別，情人節夜晚晚送花=表白，一撚樣

直接叫

咁支花冇人要好曬喎

留番清明用

當年花擺啦

諗諗計先

真係講落一落黎簽收？

一支？